{ "defaultDataProjection": "WGS84", "type": "FeatureCollection", "features": [{"type":"Feature","properties":{"nom":"Association spina-bifida et handicaps associ\u00e9s","adresse":"3 bis avenue Ardouin - BP 92","cp":94420,"commune":"Le Plessis-Tr\u00e9vise","commune_cog":"94059","departement":"94 - Val-de-Marne","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"Handicap moteur","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.2755"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.5721499919891,48.810821533203]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Advocacy-France","adresse":"5 place des f\u00eates","cp":75019,"commune":"Paris","commune_cog":"75100","departement":"75 - Paris","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"tous types de handicaps","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.1925"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.3929674,48.8774421]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Association de gestion du fonds pour l'insertion professionnelle des personnes handicap\u00e9es","adresse":"192 avenue Aristide Briand","cp":92226,"commune":"Bagneux","commune_cog":"92007","departement":"92 - Hauts-de-Seine","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"tous types de handicaps","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.2199"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.3003599643707,48.794620513916]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Association des Itep et leurs r\u00e9seaux","adresse":"15 rue Albert","cp":75214,"commune":"Paris","commune_cog":"75100","departement":"75 - Paris","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"tous types de handicaps","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.2426"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.3729838,48.8242961]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Association fran\u00e7aise des personnes souffrant de troubles obsessionnels et compulsifs","adresse":"71 bis rue de la R\u00e9publique","cp":38450,"commune":"Vif","commune_cog":"38545","departement":"38 - Is\u00e8re","region":"Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes","region_cog":84,"handicap_principal":"Troubles multiples associ\u00e9s","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.240"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.6695539,45.0559153]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Association nationale des directeurs et cadres d'ESAT","adresse":"12 rue Mayran","cp":75009,"commune":"Paris","commune_cog":"75100","departement":"75 - Paris","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"tous types de handicaps","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.2885"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.3448234,48.8773654]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Association pour l'insertion sociale et professionnelle des personnes handicap\u00e9es physiques","adresse":"14 rue Scandicci","cp":93508,"commune":"Pantin","commune_cog":"93055","departement":"93 - Seine-Saint-Denis","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"tous types de handicaps","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.2582"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.4016799926758,48.896579742432]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Caisse centrale de la mutuelle sociale agricole","adresse":"19 rue de Paris","cp":93000,"commune":"Bobigny","commune_cog":"93008","departement":"93 - Seine-Saint-Denis","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"tous types de handicaps","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.600"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.4272136,48.8959226]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Conseil fran\u00e7ais des personnes handicap\u00e9es pour les questions europ\u00e9ennes","adresse":"17 Boulevard Auguste Blanqui","cp":75013,"commune":"Paris","commune_cog":"75100","departement":"75 - Paris","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"tous types de handicaps","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.1178"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.3535183,48.8303913]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Conseil national handicap","adresse":"8 avenue de l'Op\u00e9ra","cp":75001,"commune":"Paris","commune_cog":"75100","departement":"75 - Paris","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"tous types de handicaps","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.2381"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.3350211,48.8646849]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Droit Pluriel","adresse":"47 avenue Pasteur","cp":93100,"commune":"Montreuil","commune_cog":"93048","departement":"93 - Seine-Saint-Denis","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"tous types de handicaps","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.2980"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.437187,48.865498]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"F\u00e9d\u00e9ration des associations nationales pour les enfants intellectuellement pr\u00e9coces","adresse":"7 rue de la providence","cp":6300,"commune":"Nice","commune_cog":"06088","departement":"06 - Alpes-Maritimes","region":"Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur","region_cog":93,"handicap_principal":"Troubles sp\u00e9cifiques du langage et des apprentissages","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.58"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[7.2790761,43.6984146]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"F\u00e9d\u00e9ration \u00e9tudiante pour une dynamique \u00e9tudes et emploi avec un handicap","adresse":"14 r Scandicci","cp":93500,"commune":"Pantin","commune_cog":"93055","departement":"93 - Seine-Saint-Denis","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"tous types de handicaps","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.1890"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.3981416,48.8925784]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise Handisport","adresse":"42 rue Louis Lumi\u00e8re","cp":75020,"commune":"Paris","commune_cog":"75100","departement":"75 - Paris","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"Handicap moteur","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.2196"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.4063999652862,48.864601135254]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"F\u00e9d\u00e9ration nationale des assosiations d'usagers en psychiatrie","adresse":"33 rue daviel","cp":75013,"commune":"Paris","commune_cog":"75100","departement":"75 - Paris","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"Troubles multiples associ\u00e9s","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.1374"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.3436819,48.8282853]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"F\u00e9d\u00e9ration pour l'enseignement des malades \u00e0 domicile et \u00e0 l'h\u00f4pital","adresse":"96 rue Didot","cp":75014,"commune":"Paris","commune_cog":"75100","departement":"75 - Paris","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"Troubles multiples associ\u00e9s","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.2757"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.3143482,48.827305]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Groupe fran\u00e7ais des personnes handicap\u00e9es","adresse":"45 rue Riquet","cp":75019,"commune":"Paris","commune_cog":"75100","departement":"75 - Paris","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"tous types de handicaps","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.3008"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.3706792,48.8892374]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Handidactique","adresse":"57 rue Saint-Jacques","cp":75005,"commune":"Paris","commune_cog":"75100","departement":"75 - Paris","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"tous types de handicaps","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.602"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.3454311,48.8503698]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Sant\u00e9 Mentale France","adresse":"31 rue d'Amsterdam","cp":75008,"commune":"Paris","commune_cog":"75100","departement":"75 - Paris","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"Troubles multiples associ\u00e9s","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.2969"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.3268262,48.8785701]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Union des associations fran\u00e7aises de laryngectomis\u00e9s et mutil\u00e9s de la voix","adresse":"43 rue Pommard","cp":75012,"commune":"Paris","commune_cog":"75100","departement":"75 - Paris","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"Troubles multiples associ\u00e9s","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.603"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.384463,48.8359918]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Union nationale des association de famille de traumatis\u00e9s craniens","adresse":"91-93 rue Danr\u00e9mont","cp":75018,"commune":"Paris","commune_cog":"75100","departement":"75 - Paris","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"Handicap moteur","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.2198"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.3365742999999,48.8944177]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Vaincre la mucoviscidose","adresse":"181 rue de Tolbiac","cp":75013,"commune":"Paris","commune_cog":"75100","departement":"75 - Paris","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"Troubles multiples associ\u00e9s","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.2207"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.3666000366211,48.82740020752]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Nous aussi","adresse":"BP 310","cp":75876,"commune":"Paris","commune_cog":"75100","departement":"75 - Paris","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"Handicap mental","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.2707"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.344,48.892]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Association europ\u00e9enne contre les leucodystrophies","adresse":"2 rue Mi-les-Vignes - CS 61024","cp":54521,"commune":"Laxou","commune_cog":"54304","departement":"54 - Meurthe-et-Moselle","region":"Grand-Est","region_cog":44,"handicap_principal":"Handicap moteur","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.1640"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[6.1544242,48.6885152]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Alliance maladies rares","adresse":"96 rue Didot","cp":75014,"commune":"Paris","commune_cog":"75100","departement":"75 - Paris","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"tous types de handicaps","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.2753"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.3143482,48.827305]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Association d'entraide aux malades traumatis\u00e9s cr\u00e2niens & autres c\u00e9r\u00e9bro-l\u00e9s\u00e9s et aux familles","adresse":"52 rue du dr J Calv\u00e9","cp":62600,"commune":"Berck","commune_cog":"62108","departement":"62 - Pas-de-Calais","region":"Hauts-de-France","region_cog":32,"handicap_principal":"tous types de handicaps","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.239"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.5647337,50.4021569]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Association des donneurs de voix","adresse":"25 rue Fresnel","cp":19100,"commune":"Brive-la-Gaillarde","commune_cog":"19031","departement":"19 - Corr\u00e8ze","region":"Nouvelle-Aquitaine","region_cog":75,"handicap_principal":"Handicap visuel","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.1879"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.5095484,45.1536366]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Association Fran\u00e7aise de l'ataxie de Friedrich","adresse":"12 place Brisset","cp":2500,"commune":"Hirson","commune_cog":"02381","departement":"02 - Aisne","region":"Hauts-de-France","region_cog":32,"handicap_principal":"Troubles multiples associ\u00e9s","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.1369"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.077387,49.925911]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Association nationale de d\u00e9fense des malades, invalides et handicap\u00e9s","adresse":"172 rue de la Chanaye","cp":71000,"commune":"M\u00e2con","commune_cog":"71270","departement":"71 - Sa\u00f4ne-et-Loire","region":"Bourgogne-Franche-Comt\u00e9","region_cog":27,"handicap_principal":"tous types de handicaps","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.243"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.8100736,46.2900743]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Association nationale pour l'int\u00e9gration des handicap\u00e9s moteur","adresse":"9 rue Louis et Ren\u00e9 Moine\u00a0","cp":35200,"commune":"Rennes","commune_cog":"35238","departement":"35 - Ille-et-Vilaine","region":"Bretagne","region_cog":53,"handicap_principal":"Handicap moteur","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.1287"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.6814383,48.0934282]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Association nationales des centre r\u00e9gionaux d'\u00e9tudes, d'action et d'informations en faveur des personnes en situation de vuln\u00e9rabilit\u00e9","adresse":"3-5 rue de Metz","cp":75010,"commune":"Paris","commune_cog":"75100","departement":"75 - Paris","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"tous types de handicaps","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.247"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.3548307,48.8706305]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Buccodes Surdi France","adresse":"15 passage Ramey","cp":75018,"commune":"Paris","commune_cog":"75100","departement":"75 - Paris","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"Handicap auditif","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.2202"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.3471618999999,48.8900676]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Conf\u00e9d\u00e9ration nationale handicap emploi des organismes de placement sp\u00e9cialis\u00e9s","adresse":"47 rue Eug\u00e8ne Oudin\u00e9","cp":75013,"commune":"Paris","commune_cog":"75100","departement":"75 - Paris","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"tous types de handicaps","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.2659"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.3730645,48.8251132]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Droit au Savoir","adresse":"17 boulevard Auguste Blanqui","cp":75013,"commune":"Paris","commune_cog":"75100","departement":"75 - Paris","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"tous types de handicaps","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.1899"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.3666000366211,48.82740020752]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"F\u00e9d\u00e9ration APAJH (associations pour adultes et jeunes handicap\u00e9s)","adresse":"33 avenue du Maine","cp":75755,"commune":"Paris","commune_cog":"75100","departement":"75 - Paris","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"tous types de handicaps","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.1898"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.320735,48.8425159]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"F\u00e9d\u00e9ration des particuliers employeurs de France","adresse":"79 rue de Monceau","cp":75008,"commune":"Paris","commune_cog":"75100","departement":"75 - Paris","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"tous types de handicaps","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.1373"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.3149434,48.8798384]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise des Dys","adresse":"85 rue la Fayette","cp":75009,"commune":"Paris","commune_cog":"75100","departement":"75 - Paris","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"Troubles sp\u00e9cifiques du langage et des apprentissages","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.2201"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.3479815,48.8770585]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"F\u00e9d\u00e9ration nationale des associations au service des \u00e9l\u00e8ves pr\u00e9sentant une situation de handicap","adresse":"29 rue des trois fontanot","cp":92024,"commune":"Nanterre","commune_cog":"92050","departement":"92 - Hauts-de-Seine","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"tous types de handicaps","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.566"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.2251912,48.8946525]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"F\u00e9d\u00e9ration nationales des associations de parents d'enfants d\u00e9ficients auditifs","adresse":"37 rue Saint-S\u00e9bastien","cp":75011,"commune":"Paris","commune_cog":"75100","departement":"75 - Paris","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"Handicap auditif","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.1129"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.3708915,48.8616527]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"France Acouph\u00e8nes","adresse":"92 rue du Mont Cenis","cp":75018,"commune":"Paris","commune_cog":"75100","departement":"75 - Paris","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"Handicap auditif","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.2204"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.3510000705719,48.891700744629]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Groupe de r\u00e9flexion et r\u00e9seau pour l'accueil temporaire des personnes en situation de handicap","adresse":"4 parc d'activit\u00e9s de Doaren Molac","cp":56610,"commune":"Arradon","commune_cog":"56003","departement":"56 - Morbihan","region":"Bretagne","region_cog":53,"handicap_principal":"tous types de handicaps","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.1288"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.8066595105819,47.64326835]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Groupement pour l'insertion des personnes handicap\u00e9es physiques","adresse":"61 rue du faubourg Poissonni\u00e8re","cp":75009,"commune":"Paris","commune_cog":"75100","departement":"75 - Paris","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"Handicap moteur","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.2195"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.3477528,48.8751999]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Ouvrir la voix","adresse":"38 passage de la salle d'asile","cp":68200,"commune":"Mulhouse","commune_cog":"68224","departement":"68 - Haut-Rhin","region":"Grand-Est","region_cog":44,"handicap_principal":"Troubles multiples associ\u00e9s","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.2886"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[7.3253213,47.7516234]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Union nationale de l'aide, des soins et des services aux domiciles","adresse":"255 rue de Vaugirard","cp":75015,"commune":"Paris","commune_cog":"75100","departement":"75 - Paris","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"tous types de handicaps","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.265"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.2884433,48.8327483]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Union nationale pour l'insertion sociale du d\u00e9ficient auditif","adresse":"37-39 rue Saint-S\u00e9bastien","cp":75011,"commune":"Paris","commune_cog":"75100","departement":"75 - Paris","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"Handicap auditif","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.2205"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.3699719,48.8613328]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Association fran\u00e7aise contre les myopathies","adresse":"1 rue de l'Internationale - BP 59","cp":91002,"commune":"Evry-Courcouronnes","commune_cog":"91228","departement":"91 - Essonne","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"Handicap moteur","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.2583"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.4307301044464,48.622741699219]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Handicap international","adresse":"138 avenue des Fr\u00e8res Lumi\u00e8re - CS 78378","cp":69371,"commune":"Lyon","commune_cog":"69380","departement":"69 - Rh\u00f4ne","region":"Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes","region_cog":84,"handicap_principal":"Handicap moteur","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.1641"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.8648029,45.745519]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Association Apaches","adresse":"33 boulevard du port","cp":95011,"commune":"Cergy","commune_cog":"95127","departement":"95 - Val-d'Oise","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"tous types de handicaps","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.3380"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.0697727,49.0313689]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Association des br\u00fbl\u00e9s de France","adresse":"46 quai de la Loire","cp":75019,"commune":"Paris","commune_cog":"75100","departement":"75 - Paris","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"Troubles multiples associ\u00e9s","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.2206"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.3910999298096,48.882598876953]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Association des scl\u00e9rodermiques de France","adresse":"34-36 rue des montardoins","cp":89000,"commune":"Auxerre","commune_cog":"89024","departement":"89 - Yonne","region":"Bourgogne-Franche-Comt\u00e9","region_cog":27,"handicap_principal":"tous types de handicaps","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.1639"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.5758995,47.78808]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Association Epilepsie-France","adresse":"13 rue Fr\u00e9micourt","cp":75015,"commune":"Paris","commune_cog":"75100","departement":"75 - Paris","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"Troubles multiples associ\u00e9s","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.1179"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.2971427,48.8473539]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Association L'enfant@l'hopital","adresse":"86 rue Cambronne","cp":75015,"commune":"Paris","commune_cog":"75100","departement":"75 - Paris","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"Troubles multiples associ\u00e9s","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.1642"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.3027543,48.8423633]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Association nationale des parents d'enfants aveugles","adresse":"87 rue du Molinel","cp":59700,"commune":"Marcq-en-Baroeul","commune_cog":"59378","departement":"59 - Nord","region":"Hauts-de-France","region_cog":32,"handicap_principal":"Handicap visuel","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.1298"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.11316825,50.68546555]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Autistes sans fronti\u00e8res, coordination nationale","adresse":"149 avenue du Maine","cp":75014,"commune":"Paris","commune_cog":"75100","departement":"75 - Paris","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"Autisme et troubles envahissants du d\u00e9veloppement","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.2652"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.324689,48.833841]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Conf\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise pour la promotion sociale des aveugles et des amblyopes","adresse":"6 rue Gager Gabillot","cp":75015,"commune":"Paris","commune_cog":"75100","departement":"75 - Paris","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"Handicap visuel","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.1884"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.3065783,48.8378394]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Coordination handicap & autonomie","adresse":"1a place des orphelins","cp":67000,"commune":"Strasbourg","commune_cog":"67482","departement":"67 - Bas-Rhin","region":"Grand-Est","region_cog":44,"handicap_principal":"tous types de handicaps","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.251"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[7.7539289,48.5785358]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"F\u00e9daration nationale pour l'inclusion des personnes en situation de handicap sensoriel et dys en France","adresse":"12 rue Alfred de Musset","cp":33440,"commune":"Ambar\u00e8s-et-Lagrave","commune_cog":"33003","departement":"33 - Gironde","region":"Nouvelle-Aquitaine","region_cog":75,"handicap_principal":"tous types de handicaps","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.62"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.4728858,44.9373341]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"F\u00e9d\u00e9ration des malades et handicap\u00e9s","adresse":"17 Boulevard du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc","cp":95100,"commune":"Argenteuil","commune_cog":"95018","departement":"95 - Val-d'Oise","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"tous types de handicaps","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.252"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.2395076,48.9471871]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise des associations d'infirmes moteurs c\u00e9r\u00e9braux","adresse":"33 rue de la r\u00e9publique","cp":69002,"commune":"Lyon","commune_cog":"69380","departement":"69 - Rh\u00f4ne","region":"Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes","region_cog":84,"handicap_principal":"Handicap moteur","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.2756"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.8923997879028,45.75170135498]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"F\u00e9d\u00e9ration g\u00e9n\u00e9rale des PEP","adresse":"5-7 rue Georges Enesco","cp":94026,"commune":"Cr\u00e9teil","commune_cog":"94028","departement":"94 - Val-de-Marne","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"tous types de handicaps","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.831"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.446545,48.7960622]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"F\u00e9d\u00e9ration nationale des aphasiques de France","adresse":"le curtillard","cp":38580,"commune":"Le Haut-Br\u00e9da","commune_cog":"38163","departement":"38 - Is\u00e8re","region":"Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes","region_cog":84,"handicap_principal":"Troubles sp\u00e9cifiques du langage et des apprentissages","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.862"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[6.0816246,45.3023201]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"F\u00e9d\u00e9ration nationale France AVC","adresse":"7 Avenue Pierre Semard","cp":1000,"commune":"Bourg-en-Bresse","commune_cog":"01053","departement":"01 - Ain","region":"Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes","region_cog":84,"handicap_principal":"Troubles multiples associ\u00e9s","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.1177"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.215423,46.200766]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Fonds pour l'insertion des personnes handicap\u00e9es dans les fonctions publiques","adresse":"12 avenue Pierre Mendes France","cp":75914,"commune":"Paris","commune_cog":"75100","departement":"75 - Paris","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"tous types de handicaps","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.2758"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.3711838,48.8365716]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Groupe Polyhandicap France","adresse":"11 bis rue Th\u00e9odore de Banville","cp":75017,"commune":"Paris","commune_cog":"75100","departement":"75 - Paris","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"Handicap mental","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.1896"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.2990987,48.8818963]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Nexem","adresse":"3 rue au maire","cp":75003,"commune":"Paris","commune_cog":"75100","departement":"75 - Paris","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"Troubles multiples associ\u00e9s","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.1893"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.3574663,48.8643792]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Union nationale de familles et amis de personnes malades et\/ou handicap\u00e9es psychiques","adresse":"12 villa Compoint","cp":75017,"commune":"Paris","commune_cog":"75100","departement":"75 - Paris","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"Troubles multiples associ\u00e9s","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.1892"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.3034999370575,48.886699676514]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Union nationale des entreprises adapt\u00e9es","adresse":"36 rue du chemin vert","cp":75011,"commune":"Paris","commune_cog":"75100","departement":"75 - Paris","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"tous types de handicaps","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.264"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.3736748,48.858676]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Trisomie 21 France","adresse":"4 square Fran\u00e7ois Margand - BP 90249","cp":42000,"commune":"Saint-Etienne","commune_cog":"42218","departement":"42 - Loire","region":"Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes","region_cog":84,"handicap_principal":"Handicap mental","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.1887"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3726364,45.4462125]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Accompagner la r\u00e9alisation des projets d'\u00e9tudes de jeunes \u00e9l\u00e8ves et \u00e9tudiants handicap\u00e9s","adresse":"33 boulevard Barb\u00e8s","cp":75018,"commune":"Paris","commune_cog":"75100","departement":"75 - Paris","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"tous types de handicaps","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.2200"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.3493047,48.8870865]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"APF France handicap","adresse":"17 boulevard Auguste Blanqui","cp":75013,"commune":"Paris","commune_cog":"75100","departement":"75 - Paris","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"Handicap moteur","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/HAND.268"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.3666000366211,48.82740020752]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Association des accident\u00e9s de la vie (ex FNATH)","adresse":"47 rue des Alli\u00e9s","cp":42030,"commune":"Saint-Etienne","commune_cog":"42218","departement":"42 - Loire","region":"Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes","region_cog":84,"handicap_principal":"Handicap moteur","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.2197"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3923997879028,45.453800201416]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Association des personnes de petite taille","adresse":"130 rue du Faubourg Poissonni\u00e8re","cp":75010,"commune":"Paris","commune_cog":"75100","departement":"75 - Paris","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"Handicap moteur","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.2754"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.3498264,48.8802607]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Association fran\u00e7aise pour les enfants pr\u00e9coces","adresse":"22 rue Jean Laurent","cp":78110,"commune":"Le V\u00e9sinet","commune_cog":"78650","departement":"78 - Yvelines","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"non renseign\u00e9","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.242"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.133756,48.893806]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Association nationale des \u00e9quipes contribuant \u00e0 l'action m\u00e9dico-sociale pr\u00e9coce","adresse":"10 Rue Erard","cp":75012,"commune":"Paris","commune_cog":"75100","departement":"75 - Paris","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"tous types de handicaps","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.2651"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.384434,48.8452402]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Autisme-France","adresse":"1175 avenue de la r\u00e9publique","cp":6550,"commune":"La Roquette-sur-Siagne","commune_cog":"06108","departement":"06 - Alpes-Maritimes","region":"Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur","region_cog":93,"handicap_principal":"Autisme et troubles envahissants du d\u00e9veloppement","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.1894"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[6.9496212,43.5788665]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Comit\u00e9 de liaison et d'action des parents d'enfants et d'adultes atteints de handicaps associ\u00e9s","adresse":"18 rue Etex","cp":75018,"commune":"Paris","commune_cog":"75100","departement":"75 - Paris","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"Handicap mental","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.1897"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.3510000705719,48.891700744629]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Convention nationale des association de protection de l'enfant","adresse":"118 rue du ch\u00e2teau des rentiers","cp":75013,"commune":"Paris","commune_cog":"75100","departement":"75 - Paris","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"tous types de handicaps","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.2660"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.3670929,48.8285633]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Entraide Universitaire","adresse":"31 rue d'Al\u00e9sia","cp":75014,"commune":"Paris","commune_cog":"75100","departement":"75 - Paris","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"tous types de handicaps","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.1378"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.3332436,48.8276176]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"F\u00e9d\u00e9ration des associations, groupements et \u00e9tablissements pour la r\u00e9adaptation des personnes en situation de handicap","adresse":"9 Rue du Colonel Rozanoff","cp":75012,"commune":"Paris","commune_cog":"75100","departement":"75 - Paris","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"tous types de handicaps","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.3383"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.3881064,48.8452824]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"F\u00e9d\u00e9ration des \u00e9tablissements hospitaliers et d'aide \u00e0 la personnes","adresse":"179 rue de Lourmel","cp":75015,"commune":"Paris","commune_cog":"75100","departement":"75 - Paris","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"tous types de handicaps","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.3386"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.282077,48.8381419]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de sport adapt\u00e9","adresse":"9 rue Jean Daudin","cp":75015,"commune":"Paris","commune_cog":"75100","departement":"75 - Paris","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"Troubles multiples associ\u00e9s","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.2708"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.3074947,48.845498]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise S\u00e9same Autisme","adresse":"53 rue de Clisson","cp":75013,"commune":"Paris","commune_cog":"75100","departement":"75 - Paris","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"Autisme et troubles envahissants du d\u00e9veloppement","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.1895"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.3666000366211,48.82740020752]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"F\u00e9d\u00e9ration nationale des sourds de France","adresse":"41 rue Joseph Python","cp":75020,"commune":"Paris","commune_cog":"75100","departement":"75 - Paris","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"Handicap auditif","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.2203"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.4063999652862,48.864601135254]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Femmes pour le dire, femmes pour agir","adresse":"2 rue Aristide Maillol","cp":75015,"commune":"Paris","commune_cog":"75100","departement":"75 - Paris","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"tous types de handicaps","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.879"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.3112881,48.8376314]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Groupe national des \u00e9tablissements et services publics sociaux et m\u00e9dico-sociaux","adresse":"64 rue du dessous des berges","cp":75013,"commune":"Paris","commune_cog":"75100","departement":"75 - Paris","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"tous types de handicaps","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.838"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.3736897,48.827892]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Le livre de l'aveugle","adresse":"124 boulevard Camelinat","cp":92240,"commune":"Malakoff","commune_cog":"92046","departement":"92 - Hauts-de-Seine","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"Handicap visuel","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.716"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.297345,48.8139633]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Union fran\u00e7aise des centres de vacances et de loisirs","adresse":"10 quai de la charente","cp":75019,"commune":"Paris","commune_cog":"75100","departement":"75 - Paris","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"tous types de handicaps","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.1644"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.3834284,48.8974538]}},{"type":"Feature","properties":{"nom":"Union nationale des associations de parents et amis de personnes handicap\u00e9es mentales","adresse":"15 rue Coysevox","cp":75876,"commune":"Paris","commune_cog":"75100","departement":"75 - Paris","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"handicap_principal":"Handicap mental","lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/slug\/INFO.1886"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.3510000705719,48.891700744629]}}]}